金正恩夫婦據報誕下第3名孩子

韓聯社引述南韓國會情報委員會消息，北韓最高領導人金正恩夫人李雪主，今年2月誕下第3胎，但不知道性別。

報道說李雪主去年至今年初，有多個月沒有在公開場合露面。李雪主2009年與金正恩結婚，分別在2010及2013年誕下兩名子女。

生咁多爭餐死

生女由得嫁畀鄰

打仗未

條撚咁短仲有個肚頂都扑到野

人造人？

所以射枝導彈慶祝下？

帽事嘅

可憐呢幾個細路最後要互相厮殺

估唔到得1歲命

唔會畀個女做既 多過一個仔就話會姐

血源咀咒

求此AV番號👉🏻💦👌🏻